自殺嘅究竟咩心態

1.政府值唔值得你去死
2.你死左政府都唔會理你
3.反修例固然係好，但退一萬步講 就算條例過咗 都唔會影響得到你